有無人因為今日同屋企人炒左？

話說今日臨出門口準備去遊行果陣
我個老豆就想留住我
=我老豆
=我

：你問你地，唔去得唔得
：唔得，去我地就去硬架啦
：點解一定要今日去，政府已經話左會停
：林鄭係話暫緩唔係撒回，即係等於打左我一身跟住休息5分鐘咁，我有咩理由接受佢
：無必要咁樣去逼個政府，條例唔係話停就可以停
：之前三隧方案夠係咁樣撤，唔見有人話影響政府威信
：總之我問多你最後一次你係咪一定要而加去
：係呀 我行架啦
然後我就出發左啦 ，中途7點幾果陣有打返屋企問一唔一齊食飯，心諗始終今日係父親節。第一次打唔聽，第二次打話唔食，咁我就當佢仲嬲緊算數。
岩岩11點幾返到屋企沖埋涼就再去佢房問佢聽晚食唔食飯補返今日果餐，結果望都唔望我一眼就咁講左聲唔食，我心諗我都算數就由你發脾氣返自己房休息下算數。
跟住佢岩岩wtsapp左條片俾我睇，係影住佢地岩岩食飯果間餐廳無客，話我地影響民生
我都費撚事彩佢。
明明出黎爭取既野係佢都有份，結果就好似我出去殺人放火咁，聲都唔聲下。
唉屌，有時候真係覺得老果一堆有80%都係智障
有無人同我一樣

你老豆唔開明姐

你試下搵個同你呀爸同輩而且反政府嘅親戚，然後send D 長輩圖俾佢，叫佢forward 去你呀爸度，可能得

利申周公報夢俾我知

你問佢係咪中意淋病多過自己既仔女囉
你都死死地氣約佢第晚食返飯補數，佢自己話唔食
依啲人，由鳩佢食屎食乜都好
佢應該又係啲爹娘親不及毛主席親既人
叫佢第時老咗住老 院搵政府啲官去探佢囉

有 一直以來政治分歧
今次佢地話我出去遊行就唔洗返屋企
我今日就偷走左出去 不過啱啱返到去佢地訓左 應該算係逃過一劫

佢地個角度經濟賺錢就係一切，阻佢搵兩個鐘錢都係死罪

今日喺某個地鐵站見到有個廿幾歲既巴士揹住個書包拖住個喼
後面個老豆追住佢鬧咗句唔知咩
之後個巴打應咗句就走咗
懷疑都係因為政見不同
但欣賞佢

我今日成功勸服唔畀我出街嘅爸爸畀我出嚟
長期抗爭係有用的 不要灰心

我呀媽今日都係。。。

唔駛灰心
我14年都有嘈過
今日兩老同我一齊出左黎

點做到

老母自從69林鄭103萬人上街都wfc跟手警犬癲撚左
呢個星期都話好擔心前線義士比人拉比人打同好撚憎警犬唔駛我問都叫我幫佢地登記選民同出黎行

我覺得係差個契機架姐

反而我個深藍老豆自己皮已收, 開電視都唔睇cctvb, 上個星期黑警清場反反覆覆係咁一路睇一路屌示威者, 平時不斷屌黃絲反中亂港, 就係今晚唔知做乜春講都唔敢講今日遊行

算啦，撐嘅就會撐，唔撐嘅講嚟都嘥氣！
自從雨傘個陣我都放棄咗同屋企人傾政治
唔好幫佢地登記做選民好過
反正佢地都實投建制派

由細到大老豆老母都教我共產黨不可信
幾十年黎 我老母去遊行示威重多過準時出門口過我

兩老原本都係港豬 所以我無諗住叫佢地同我去
點知前幾日主動拉埋我同老母一齊去
仲話佢今年一定要登記做選民

多得黑警改變佢地

之前佔中屋企兩老都係鬧學生
今次已經冇，雖則冇話好支持
但完全冇話反對，淨係叫我小心安全

join個now比佢睇新聞啦 睇得多tvb新聞洗腦係咁

我帶埋個妹出去，老豆跟埋黎，最後變左反共

全家人都叫我陪佢地去
但我話想陪fd去
之後就炒左

洗撚理佢地 ，唔通係父母就要就鳩佢地，咪由佢單機

我今朝先叫佢睇小陣tvb
俾人洗晒腦真係好撚恐怖

今日都真係見到好多人家大細
好葡萄你地呀

一家大細 係咁打錯字

瞞住佢去，佢唔明唔緊要，有啲人係點唔明
唔好同佢嘈，做要做既野